因為屋企問題 長期精神狀況欠佳

上年睇醫生話我有dsythimia
唔係抑鬱 係比抑鬱症好少少的一個病
原因一匹布咁長
學業 問題
不過而家諗深一層 其中一部分係屋企長期ge問題搞到我咁
食左藥一年 而家停左藥
感覺食藥個期好番好多
而家又差番

出呢個post係想問
如果知道呢個病係關家庭事
係咪應該遠離一下屋企？
我可以點幫自己

利申 單親 21歲
長期同屋企溝通唔到 爸爸好stubborn
唔係三言兩語可以講清楚
之前試過個半月唔係屋企 去exchange
居然開心番好多 但一番到黎又衰過

搬出黎

正解

有冇聽到把聲叫你殺哂D屋企人?

你屋企得你同你阿爸？

冇 我唔想殺哂d屋企人
我唔憎佢地

殺曬佢地咪冇家庭囉，冇家庭=冇煩惱

細佬同阿哥
阿哥係我中三搬走左冇番過
應該係頂我阿爸唔順 成日同阿爸嘈
其實我住hall個排都好番好多
不過而家冇hall住
我好辛苦～

屌你老母唔好on9啦 人地真心有病講啲咁既野

多謝你ge意見先啦

同家人相處唔到，唔一齊住係最佳方法

想問睇咩科醫生，貴唔貴

爸打，多謝你～

不過呢樣我明
人唔係香港真係會開心，放鬆好多，番到黎好大壓力

都有諗過
不過而家未出黎做野
冇咁多錢

普通科政府 冇咁多錢
學校轉介精神科私家睇八百幾成千蚊一次

咁咪盡量減少大家見面時間
你讀緊書，咪溫書溫夜d先返屋企

少點交流 減少磨擦？

我覺得自己長期受到欺壓

1.發現阿爸整爛我部notebook 個插蘇
一句你擺個度 緊係跌爛啦
我：你唔郁佢唔會整爛
佢：你擺個度仲好意思話我
我選擇唔同佢嘈

2.搞grant loan 佢簽兩份form 個名唔一樣
搞到今日白行一轉
一番到去 同佢講要再簽過又屌7我 枝筆冇墨唔好寫 張枱一高一低 食食下野隊埋黎又盛
我唔係冇check過 就係check唔到咁仔細
查實佢同我簽番兩個一樣咪得 唔使講咁多野

絲打患呢個病有咩病徵？

利申 老豆都係好有問題 有時都懷疑自己會唔會有精神病

你又知佢真係有病

去fd屋企住

盡量避免係屋企
溫書就去圖書館